祖國館山市斷水停電，軍隊開放浴室供市民免費使用。

千葉県館山市の広い範囲で断水や停電が続いていることから、海上自衛隊館山航空基地では、ふだん隊員たちが使っている浴室を無料で開放しています。

開放しているのは基地内にある隊員たちがふだん使っている大浴室で、男性用がおよそ４０人、女性用がおよそ８０人同時に利用できます。

利用時間は午後１時から午後７時までで、基地内の施設で給水や携帯電話などの充電、洗濯もできるということです。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

對準政權 遍地開花

屌你老母我實識睇日文啦

屌你老母你實唔識用Google Translate啦

躝啦垃圾，無N1都夠膽入動物台，屌你老母on99

咁撚多漢字會唔會唔明

真係齋睇漢字都明

事實

國家對我地實在太好，要感恩。
無祖國，我地無卡通片睇。

你不如話無AV睇,ON9

屌你老母，三毛狗

唔好亂講，自衛隊咋

國軍

千葉県館山市範囲断水停電、海上自衛隊館山航空基地浴室無料開放

開放基地大浴室
男性用４０人
女性用８０人同時利用

利用時間午後１時, 午後７時
基地内施設給水, 携帯電話充電, 洗濯

淨睇漢字唔撚明?